你班食屎狗反夠IZONE未

少少事就係到起風作浪
屌你老母你地唔配做WIZONE阿

十二條囡囡 缺一不可

仆你個乖 你頭先做過咩嚟呀

各位愚樂台wizone準備轉會未

唔洗搵定後路咩
香港家下咁都搵定移民後路啦
人之常情啫

未 因為我根本唔係wizone

咁都叫少少事...

邊個容許izone繼續活動唔配有民主社會...

咁你地真係唔配有民主社會阿嘛

永遠支持izone👊👊

如果你唔po張成龍出黎可能會好d
依家有d想反降了

無謂做臭個朵 不如早D完

你不嬲反 扮咩

係人都知您489==

不離不棄Gchi💘✊🏼12*1

12-1=0 缺一不可✨

❤

希望曹柔理s快點退出

支持層主。

反你呢條射疤佬咋喎...

你再煩我我block 柒你

下5好==

你report佢好過啦